攰...我...沉咗船了

沉船嘅你哋點樣起返身

Call水警

多謝曬

日日見

沉咗半年
被人狗咁撚